\section{Rappels}

\frame
{
	\frametitle{Rappels}
	Vu au cours pr\'ec\'edent :
	\begin{itemize}
		\item Historique de DICOM.
		\item<2-> O\`u trouver certaines infomrations dans la norme.
		\item<3-> DICOM d\'efinit des SOP (Service-Object Pair) :
		\begin{center}
			\includegraphics<4->[width=\linewidth]{./figures/sop-definition.png}
		\end{center}
	\end{itemize}
}


